全世界係唔係得德國同張超雄係大愛包容真心膠

侵侵一話將d難民送晒去庇護城市
班美國民主黨選民,包括之前撐美國民主黨既荷里活影星, 全部180度急轉灣,搵各種藉口推託

今次真係難為左大愛包容真心膠德國同張超雄

送晒去張超雄屋企

超雄兄表面左膠實質係焦土

張超雄呢條友係反社會
同屯門電動輪椅班PK故意撞人一樣

因為自己個女有事
故意無限制輸入人口玩攬炒